等陣黑警搞中大 入唔到嘅手足機場見！

1. 快閃塞北大嶼山公路

2. 搞機鐵
石頭單車電纜訊號系統
任君選擇

3. 唔好入機場，但目的係封鎖機場

4. 警力不足，容易得手

5. 以為我地吹水？
等陣見啦屌你老母

入唔到中大嘅手足即刻支援！

東涌人
出動啦！

推推推

分散警力
保護中大

你班仆街咪唔好嚟機場
成個同你燒左佢

推

機場完全無新聞 啲人返唔到返工
想入去見工 幫下手

推！
政府又唔見幾千萬

千祈唔好

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

咁機票走人都唔得?

pp

推到有中大手足見到

[緊急] 唔想中大手足少個機會比人告暴動入黎

集結

ppp